On9 仔唔出聲冇人當你啞，劫乜嘢獄

探監師注意：探監的時候，不要信口雌黃，噏得就噏，已經不止一次收到在囚人士求助，因為某年某月某日，朋友探監的時候，說笑要劫獄，結果被保安組調查，更被放進「逃犯名單」（escapee list）之中。

所謂「逃犯名單」(又稱e list)是保安組主理的名單，一經放入，會被提升監管級別，包括：不可過界、不可轉細期數工作、終日要孭住本黃簿、每15分鐘俾人簽名、晚晚踢竇等。

E list 通常會跟一個人一個刑期，名義上有做review，但都是為做而做：如何做review，隔幾耐做，都無寫明。

最慘的是，囚友老父於今年三月突然因病離世，父子關係好，想出外向老父躹躬，就是因為e list 而被拒。囚友痛不欲生，只能晚晚為老父念經，以及找我求助希望在政策上能夠有一點鬆動：e list 成為另一種終身懲罰。

屌你老母豬隊友收少句聲當幫忙

連登同出面啲On9仔成日鼓吹劫獄乜乜柒柒
玩情緒勒索

係咪覺得手足唔夠慘.........想害死人呀.........

以為自己好型

其實太多豬隊友

屌

抵啦

劫獄真係work
睇過prison break

屌你老母

Pish

口頭勇武害死人

無計
連登多智障唔係第一日ge事

真係好戇鳩冇智慧

果啲間諜黎

我相信有豬隊友，唔好講到自己人十全十美

我覺得豬隊友分分鐘不在少數